[突發]YouTuber,Carl Ho 佢反對送中條例!

雖然佢冇拍片講， 但係佢有出facebook post!
佢反對我都唔意外， 因為佢啲片有教育意義! 咁都知佢為人係點!

who?

support

正常有良知嘅人都咁做

唔識佢但支持

唔撚識,不過G持

我更正返先, 啱啱先知佢youtube有post

邊撚個黎

借69上位佢都幾醒 g持

樓主 CARL HO hi

起碼出名過你

我唔係佢， 我只係觀眾

咁樣搵食
行撚開啦

我冇佢咁皮膚白